p牌弱弱一問, 以後我想推post是咪要打踓?

毅進勢力咁大,自創毅進計/毅進制, 宜家仲有毅進文法, 聽講話用腳就係推